Описание файлов:

testPCA - применение pca к европейскому датасету, на вход подается новая размерность пространства

trainAutoencoder - обучение енкодера на европейском датасете
testAutoencoder - загружает обученную модель, тестит модель

trainNeural, testNeural - аналогично

chineIndexes - загружает обученную модель, подбирает оптимальное число кластеров для каждого символа, сохраняет их в файл
testChineEncoder - делает предсказания, сохраняет их в файл

chineesePCA - подбор оптимального числа кластеров
testChineesePCA - предсказание для PCA

plotRes.py - построение графика зависимости качества от размерности пространства

functional - основной функционал: загрузка данных, инициализация сетей и т.д.